# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-28 14:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: index.php:234 scripts/wa.js:362 index.php:235 scripts/wa.js:350
#: scripts/wa.js:350
msgid "Go"
msgstr "浏览"

#: index.php:242 index.php:243
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: index.php:245 index.php:246
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: scripts/wa.js:345 scripts/wa.js:333 scripts/wa.js:333
msgid "Type a string to find in the current page"
msgstr "输入字符串，在本页中查找"

#: scripts/interface/interface.js:34 scripts/interface/interface.js:34
msgid "Location field text area:"
msgstr "地址栏："

#: scripts/input/keyboard.js:419 scripts/input/keyboard.js:423
#: scripts/input/keyboard.js:428 scripts/input/keyboard.js:428
msgid "Invalid key press"
msgstr "无效按键"

#: scripts/sound/sounds.js:603 scripts/sound/sounds.js:582
#: scripts/sound/sounds.js:625 scripts/sound/sounds.js:633
#: scripts/sound/sounds.js:633
msgid "Welcome to Web Anywhere"
msgstr "欢迎访问Web Anywhere"

#: scripts/wa.js:304 scripts/wa.js:288 scripts/wa.js:288
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: scripts/wa.js:304 scripts/wa.js:288 scripts/wa.js:288
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: scripts/wa.js:305 scripts/wa.js:289 scripts/wa.js:289
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: scripts/wa.js:305 scripts/wa.js:289 scripts/wa.js:289
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: scripts/wa.js:685 scripts/wa.js:390 scripts/wa.js:263 scripts/wa.js:253
#: scripts/wa.js:378 scripts/wa.js:673 scripts/wa.js:253 scripts/wa.js:378
#: scripts/wa.js:673
msgid "End of page"
msgstr "页末"

#: scripts/wa.js:1713 scripts/wa.js:425 scripts/wa.js:413 scripts/wa.js:1721
#: scripts/wa.js:413 scripts/wa.js:1721
msgid "Start of page"
msgstr "页首"

#: scripts/wa.js:991 scripts/wa.js:983 scripts/wa.js:983
msgid "Not in a table."
msgstr "不在表格中"

#: scripts/wa.js:1284 scripts/wa.js:1292 scripts/wa.js:1276 scripts/wa.js:1276
#: scripts/wa.js:1284
msgid "no"
msgstr "没有"

#: index.php:253 index.php:254
msgid "Welcome to WebAnywhere"
msgstr "欢迎访问Web Anywhere"

#: scripts/vars.js:44
msgid "forward"
msgstr "前进"

#: scripts/vars.js:71 scripts/wa.js:290 scripts/wa.js:280 scripts/wa.js:280
msgid "WebAnywhere has loaded."
msgstr "欢迎访问WebAnywhere"

#: scripts/vars.js:74 scripts/wa.js:287 scripts/wa.js:277 scripts/wa.js:277
msgid "Page has loaded."
msgstr "页面已载入"

#: scripts/vars.js:77
msgid "Press t at any time for this page to speak to you."
msgstr "任何时候按t就发"

#: scripts/nodes.js:376 scripts/nodes.js:380 scripts/nodes.js:376
#: scripts/nodes.js:380
msgid "link"
msgstr "链接"

#: scripts/nodes.js:384 scripts/nodes.js:384
msgid "button"
msgstr "按钮"

#: scripts/nodes.js:389 scripts/nodes.js:389
msgid "Heading 1"
msgstr "1级标题"

#: scripts/nodes.js:392 scripts/nodes.js:392
msgid "Heading 2"
msgstr "2级标题"

#: scripts/nodes.js:395 scripts/nodes.js:395
msgid "Heading 3"
msgstr "3级标题"

#: scripts/nodes.js:398 scripts/nodes.js:398
msgid "Heading 4"
msgstr "4级标题"

#: scripts/nodes.js:401 scripts/nodes.js:401
msgid "Heading 5"
msgstr "5级标题"

#: scripts/nodes.js:404 scripts/nodes.js:404
msgid "Heading 6"
msgstr "6级标题"

#: scripts/nodes.js:410 scripts/nodes.js:410
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: scripts/nodes.js:422 scripts/nodes.js:422
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: scripts/nodes.js:429 scripts/nodes.js:429
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: scripts/nodes.js:430 scripts/nodes.js:430
msgid "start"
msgstr "开始"

#: scripts/nodes.js:431 scripts/nodes.js:431
msgid "rows"
msgstr "行"

#: scripts/nodes.js:432 scripts/nodes.js:432
msgid "columns"
msgstr "列"

#: scripts/nodes.js:436 scripts/nodes.js:357 scripts/nodes.js:357
#: scripts/nodes.js:436
msgid "Text Area"
msgstr "文本框"

#: scripts/nodes.js:443 scripts/nodes.js:443
msgid "List with"
msgstr "列表"

#: scripts/nodes.js:443 scripts/nodes.js:443
msgid "items"
msgstr "项"

#: scripts/nodes.js:322 scripts/nodes.js:322
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: scripts/nodes.js:325 scripts/nodes.js:325
msgid "Checkbox"
msgstr "多选按钮"

#: scripts/nodes.js:330 scripts/nodes.js:330
msgid "File Input"
msgstr "文件选择按钮"

#: scripts/nodes.js:337 scripts/nodes.js:337
msgid "Image Input"
msgstr "图片按钮"

#: scripts/nodes.js:342 scripts/nodes.js:342
msgid "Password Textarea"
msgstr "密码输入框"

#: scripts/nodes.js:346 scripts/nodes.js:346
msgid "Radio Button"
msgstr "单选按钮"

#: scripts/nodes.js:350 scripts/nodes.js:350
msgid "Reset Button"
msgstr "重置按钮"

#: scripts/nodes.js:353 scripts/nodes.js:353
msgid "Submit Button"
msgstr "提交按钮"

#: scripts/interface/interface.js:217 scripts/interface/interface.js:241
#: scripts/interface/interface.js:252 scripts/interface/interface.js:255
#: scripts/interface/interface.js:257 scripts/interface/interface.js:257
msgid "Select a language to switch to"
msgstr "选择切换到一种新的语言"

#: scripts/interface/interface.js:196 scripts/interface/interface.js:196
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: scripts/interface/interface.js:200 scripts/interface/interface.js:210
#: scripts/interface/interface.js:200 scripts/interface/interface.js:210
msgid "Arrow Down"
msgstr "下方向键"

#: scripts/interface/interface.js:201 scripts/interface/interface.js:211
#: scripts/interface/interface.js:201 scripts/interface/interface.js:211
msgid "Arrow Up"
msgstr "上方向键"

#: scripts/interface/interface.js:201 scripts/interface/interface.js:201
msgid "read the previous element on the page."
msgstr "阅读页面当前位置的上一个元素。"

#: scripts/interface/interface.js:203 scripts/interface/interface.js:203
msgid "skip to the next heading."
msgstr "跳到下一个标题。"

#: scripts/interface/interface.js:204 scripts/interface/interface.js:204
msgid "skip to the next input element."
msgstr "跳到下一个表单输入元素。"

#: scripts/interface/interface.js:207 scripts/interface/interface.js:207
msgid "read continuously from the current position."
msgstr "从当前位置开始连续读取。"

#: scripts/interface/interface.js:208 scripts/interface/interface.js:208
msgid "read continuously, starting over from the beginning of the page."
msgstr "从头开始连续读取本页。"

#: scripts/interface/interface.js:210 scripts/interface/interface.js:210
msgid "when a selection box is focused, read the next option."
msgstr "在选项框里读取下一个选项。"

#: scripts/interface/interface.js:211 scripts/interface/interface.js:211
msgid "when a selection box is focused, read the previous option."
msgstr "在选项框里读取上一个选项。"

#: scripts/interface/interface.js:212 scripts/interface/interface.js:212
msgid "search text in current page."
msgstr "搜索网页内文字。"

#: scripts/interface/interface.js:209 scripts/interface/interface.js:209
msgid "silence WebAnywhere and pause the system."
msgstr "暂停读取网页。"

#: scripts/interface/interface.js:206 scripts/interface/interface.js:206
msgid "skip to the next column by cell when in a table."
msgstr "在表格中跳到下一列。"

#: scripts/interface/interface.js:205 scripts/interface/interface.js:205
msgid "skip to the next row by cell when in a table."
msgstr "在表格中跳到下一行。"

#: scripts/interface/interface.js:202 scripts/interface/interface.js:202
msgid "skip to the next link or form control."
msgstr "跳到下一个链接或者表格。"

#: scripts/interface/interface.js:200 scripts/interface/interface.js:200
msgid "read the next element on the page."
msgstr "阅读页面当前位置的下一个元素。"

#: scripts/interface/interface.js:199 scripts/interface/interface.js:199
msgid "move the cursor to the location box where you can type a URL to visit."
msgstr "把光标移到地址栏，输入您要访问的位置。"

#: scripts/interface/interface.js:197 scripts/interface/interface.js:197
msgid "The following keyboard shortcuts are available."
msgstr "快捷键如下。"

#: scripts/interface/interface.js:197 scripts/interface/interface.js:197
msgid "Press escape to exit this menu."
msgstr "按键盘左上角Escape键退出本菜单。"

#: scripts/interface/interface.js:213 scripts/interface/interface.js:213
msgid "Arrow Left"
msgstr "左方向键"

#: scripts/interface/interface.js:213 scripts/interface/interface.js:213
msgid "Go back to previous page."
msgstr "返回上一页面。"

#: scripts/interface/interface.js:214 scripts/interface/interface.js:214
msgid "Arrow Right"
msgstr "右方向键"

#: scripts/interface/interface.js:214 scripts/interface/interface.js:214
msgid "Go forward to next page."
msgstr "前往下一页面。"
